呢個女獸醫好似幾大波

係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
點解仲會俾呢啲垃圾post標題呃到入嚟？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒
會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

五大訴求 缺一不可 煲底見！

你係咪對大波有咩誤解

同大家update吓cc tai啲手段先

#1367 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔同色好啲

我係狗呀！！！！

叫做有，但far from大

發現硬係有 d 人有波就當大波。

真係唔識架喎

又未揸過波

咁大個人都未知乜L嘢叫大波

我16碎

more

潮文ready

啱啱起一起咗樓主底 發現佢平時啲post都同政治無關，絕大部分都係咸濕或者炒股post，試問一個真正嘅手足喺經過721 831 101 咁多野之後仲有心情打飛機或者投機賺錢啊？

樓主一定係五毛，想開呢一個post洗底，依家有大量pr公司喺連登洗地，大家要小心

已fc樓主係三毛

有冇樣睇

呢啲叫假波，唔係大波

佢果對只係波，唔係大波

得啦得啦

Push